[英文人入]廣東人做雞有好多方法英文點講？

China woman have many way to do chicken
跪求賜教

Kong East human do chicken way special many

I go to school by bus

Cantoners have many way to be a chicken

chick, all are chick

U KFC bitch

Hong Kong women do chicken, e i e i o

every woman can be chick

There are different kinds of public toilets in Guangdong

Every big road go chicken

精而簡

Laugh3d

We do chicken right